原來香港仲有彈弓呢樣交通工具

彈過去都三分鐘

credit to citymapper
唔知有冇old news到

笑咗

乜撚嘢

咩黎 好得意

咁要計埋當日既風向 順風定逆風 可能有啲風阻咁